其實溫溫下書心臟+心臟對下痛係點

係咪副gear有問題
平時 認真溫半個鐘後開始會心口痛
個腦完全無問題 唔覺攰/好清醒
再強行集中會心臟位痛
外加心臟對下都(銀)住有小小痛 唔知係咪肝係
但起身行轉/睇廢文即刻又無事
有無朋友一樣 似乎係個身體承受唔到

試下睇醫生

i want one

我地似醫生咩

有病就快D GG 直接轉生去異世界算
我想知有無正常人係咁姐

你係有病

中二病

命仔緊要 唔好讀 太刺激

Bye

身體機能提你唔好溫咁多書
認真答你

你到底邊個位痛？心臟就偏左，肝就偏右，你唔知心定肝痛

bar太緊

可能胃/心有事
最好去檢查下

可能係坐得太耐無活動
或者坐姿有問題之類
都係睇下醫生吧啦

胸膜炎？突然呼吸會痛？

可能係坐太耐，導致心肌有閉塞風險，你每坐1個鐘，行企15分鐘睇下有冇改善

dllm死毒撚彈開la

左同 左下

經常有 要一次過噴曬D氣出黎 再慢慢續小續小咁吸番大

但又無咁嚴重 係痛幾下

溫少啲書

似爆肺

以後溫15分鐘算啦 身體要緊 GPA求其啦

壓力太大

試過。 緊張姐。利申睇過醫生

我都係一開認真mode就緊張